# Chinese (Simplified) translation for openintents
# Copyright (c) 2011 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2011
# This file is distributed under the same license as the openintents package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openintents\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: OpenIntents devs <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"X-Generator: Launchpad (build nnnnn)\n"

#. Automatically filled in by Launchpad:
#: tmp_strings.xml:25(string)
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Launchpad Contributions:\n"
"  OpenIntents devs https://launchpad.net/~openintents-devs\n"
"  zhangchun https://launchpad.net/~zhangchun"

#. Short explanation of the application (max. 80 characters)
#: tmp_strings.xml:28(string)
msgid "Import and export lists and notes with OI Convert CSV."
msgstr ""

#. Name of an application. Please make sure that translations are consistent.
#: tmp_strings.xml:34(string)
msgid "OI Shopping List"
msgstr "OI购物清单"

#. Name of an application. Please make sure that translations are consistent.
#: tmp_strings.xml:36(string) tmp_strings.xml:96(string)
msgid "OI Notepad"
msgstr "OI记事本"

#. %s is the name of an application (e.g. "Launch OI Notepad and select menu > About.")
#: tmp_strings.xml:39(string)
msgid "Launch %s and select menu &gt; Convert CSV."
msgstr "启动 %s，并选择菜单->转换 CSV."

#. Application name. Can be localized.
#. 	  "CSV" is a common file extension meaning "comma separated values".
#. 	  "OI" and "CSV" should not be changed.
#: tmp_strings.xml:47(string)
msgid "OI Convert CSV"
msgstr "OI转换 CSV"

#: tmp_strings.xml:48(string)
msgid "Convert CSV"
msgstr "转换 CSV"

#: tmp_strings.xml:49(string)
msgid "Convert CSV to Notepad"
msgstr "I转换 CSV到记事本"

#: tmp_strings.xml:50(string)
msgid "Convert CSV to Shopping list"
msgstr "I转换 CSV到购物列表"

#: tmp_strings.xml:51(string)
msgid "Convert all notes"
msgstr "I转换所有的便签"

#: tmp_strings.xml:52(string)
msgid "Convert all shopping lists"
msgstr "I转换所有的购物清单"

#: tmp_strings.xml:53(string)
msgid "Convert list '%s'"
msgstr "转换列表 '%s'"

#: tmp_strings.xml:54(string)
msgid "File path"
msgstr "文件路径"

#: tmp_strings.xml:55(string)
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: tmp_strings.xml:56(string)
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: tmp_strings.xml:57(string)
msgid "Error writing to file"
msgstr "写入文件出错"

#: tmp_strings.xml:58(string)
msgid "Error reading from file"
msgstr "读文件时出错"

#: tmp_strings.xml:59(string)
msgid "Wrong CSV format"
msgstr "错误的CSV格式"

#: tmp_strings.xml:60(string)
msgid "File not found"
msgstr "未找到文件"

#: tmp_strings.xml:61(string)
msgid "Not yet implemented, please choose different option."
msgstr "不可用，请选择不同的选项。"

#: tmp_strings.xml:62(string)
msgid "Import finished"
msgstr "导入已完成"

#: tmp_strings.xml:63(string)
msgid "Export finished"
msgstr "导出已完成"

#: tmp_strings.xml:64(string)
msgid "Select notepad CSV file"
msgstr "选择记事本CSV文件"

#: tmp_strings.xml:65(string)
msgid "Select shopping list CSV file"
msgstr "选择购物清单CSV文件"

#: tmp_strings.xml:66(string)
msgid "Current Import Policy:"
msgstr "当前导入政策"

#: tmp_strings.xml:67(string)
msgid "Import Policy"
msgstr "导入政策"

#: tmp_strings.xml:68(string) tmp_strings.xml:83(string)
msgid "Select the import policy to use"
msgstr "选择导入政策"

#: tmp_strings.xml:70(string)
msgid "The file exists. Do you want to overwrite?"
msgstr "文件存在，要覆盖？"

#: tmp_strings.xml:71(string)
msgid "Don't ask again. Always overwrite!"
msgstr "不再询问，全部覆盖！"

#: tmp_strings.xml:73(string)
msgid "Import policy set to RESTORE"
msgstr "重置导入政策"

#: tmp_strings.xml:74(string)
msgid ""
"Your current import policy is set to DELETE ALL CURRENT RECORDS and REPLACE "
"them with the contents of the CSV file. Are you sure?"
msgstr "当前导入政策已删除，用CSV文件替换内容，确定？"

#: tmp_strings.xml:76(string)
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: tmp_strings.xml:77(string)
msgid "CSV file format"
msgstr "CSV文件格式"

#: tmp_strings.xml:78(string)
msgid "Select CSV file format"
msgstr "选择CSV文件格式"

#: tmp_strings.xml:79(string)
msgid "Select encoding"
msgstr "选择编码"

#: tmp_strings.xml:80(string)
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: tmp_strings.xml:81(string)
msgid "Use custom encoding (advanced users)"
msgstr "使用自定义编码（高级用户）"

#: tmp_strings.xml:82(string)
msgid "Select a CSV file format"
msgstr "选择CSV文件格式"

#. Preference category title
#: tmp_strings.xml:87(string)
msgid "Common settings"
msgstr "通用设置"

#: tmp_strings.xml:88(string)
msgid "Import/export settings that apply to Notepad and Shopping list."
msgstr "导入/导出适用于记事本和购物清单的设置。"

#: tmp_strings.xml:89(string)
msgid "Ask if file exists"
msgstr "如果文件已存在，请提示"

#: tmp_strings.xml:90(string)
msgid ""
"If checked a dialog appears to confirm overwriting if the export file "
"already exists."
msgstr "如果文件已存在，对话框提示确认覆盖。"

#: tmp_strings.xml:92(string)
msgid "Application specific settings"
msgstr "应用程序描述设置"

#: tmp_strings.xml:93(string)
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: tmp_strings.xml:94(string)
msgid "Full path for file."
msgstr "文件的完整路径。"

#: tmp_strings.xml:97(string)
msgid "Import/export settings for OI Notepad."
msgstr "OI记事本导入/导出设置。"

#: tmp_strings.xml:99(string)
msgid "OI Shopping list"
msgstr "OI 购物清单"

#: tmp_strings.xml:100(string)
msgid "Import/export settings for OI Shopping list."
msgstr "OI购物清单导入/导出设置。"

#: tmp_strings.xml:102(string)
msgid "Converting..."
msgstr "正在转换..."

#: tmp_strings.xml:103(string)
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: tmp_strings.xml:104(string)
msgid "Import stores"
msgstr "导入商店"

#: tmp_strings.xml:105(string)
msgid "Import HandyShopper store names only as item tags."
msgstr "导入HandyShopper名字存为标签。"

#: tmp_strings.xml:106(string)
msgid "Import HandyShopper stores and per-store price and aisle information."
msgstr "导入HandyShopper，每一家店的价格，和渠道信息。"

#. Permission
#: tmp_strings.xml:110(string)
msgid "read notes"
msgstr "阅读便签"

#: tmp_strings.xml:111(string)
msgid ""
"Allows an application to read notes. Note that encrypted notes are provided "
"in the encrypted format."
msgstr "允许应用程序阅读便签。需要注意的是加密便签的格式。"

#. Permission
#: tmp_strings.xml:113(string)
msgid "write notes"
msgstr "写便签"

#: tmp_strings.xml:114(string)
msgid "Allows an application to create new notes or modify existing notes."
msgstr "允许程序创建新便签，修改已存在的便签。"

#. Permission
#: tmp_strings.xml:118(string)
msgid "read shopping lists"
msgstr "读购物列表"

#: tmp_strings.xml:119(string)
msgid ""
"Allows an application to read shopping lists. Note that encrypted lists and "
"items are provided in the encrypted format."
msgstr "允许应用软件读取购物列表。注意加密列表和物品以加密格式来提供。"

#. Permission
#: tmp_strings.xml:121(string)
msgid "write shopping lists"
msgstr "写购物列表"

#: tmp_strings.xml:122(string)
msgid ""
"Allows an application to create new lists and items or modify existing ones."
msgstr "允许应用程序创建新的物品列表，或修改已有的。"

#: tmp_strings.xml:125(item)
msgid "MS Outlook Notes"
msgstr "MS Outlook便签"

#: tmp_strings.xml:126(item)
msgid "Palm CSV"
msgstr "掌上CSV"

#: tmp_strings.xml:127(item)
msgid "JPilot Memo"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:131(item)
msgid "MS Outlook Tasks"
msgstr "MS Outlook任务"

#: tmp_strings.xml:132(item)
msgid "HandyShopper"
msgstr "HandyShopper"

#: tmp_strings.xml:136(item) tmp_strings.xml:150(item)
msgid "DUPLICATE - Allow duplicates of records."
msgstr "复制 - 允许重复记录。"

#: tmp_strings.xml:137(item) tmp_strings.xml:151(item)
msgid "KEEP - Don't overwrite existing records."
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:138(item)
msgid "Overwrite - Overwrite existing records."
msgstr "覆盖 - 覆盖现有记录。"

#: tmp_strings.xml:139(item)
msgid "Restore - DELETE ALL, then import."
msgstr "还原 - 全部删除，然后导入。"

#: tmp_strings.xml:143(item) tmp_strings.xml:155(item)
msgid "DUPLICATE - Add a second copy of a record if it already exists."
msgstr "复制- 添加一个纪录两个副本，如果它已经存在。"

#: tmp_strings.xml:144(item) tmp_strings.xml:156(item)
msgid ""
"KEEP - Don't overwrite an existing record, ignore the one in the CSV file."
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:145(item)
msgid "Overwrite - A record in the CSV will OVERWRITE an existing record."
msgstr "覆盖 - 用CSV的记录将覆盖现有的记录。"

#: tmp_strings.xml:146(item)
msgid ""
"Restore Backup - DELETE ALL YOUR EXISTING RECORDS, then import the CSV file."
msgstr "恢复备份 - 删除所有现有的记录，然后导入CSV文件。"
